唔係蔡英文，林鄭都唔會暫停修例

台灣表明就算香港修例通過都唔會接受引渡陳同佳。換言之如果林鄭強行修例，就會顯得另有所圖，冇得借引渡去台灣暗設送中條例。今鋪蔡英文真係幫左香港唔少。

其實一早講左，係柒婆堅持

與其話佢高招，不如話佢識利用機會
佢都要為連任做野，借力打力姐

不過港台合作係好事，一齊反共

係一早講咗，但蔡英文講多一次，效果唔同晒

互相幫姐 如果冇左69 同612 小英根本連初選都贏唔到賴清德

柒婆本身諗過左條例跟手將個波推返比台灣
比輿論壓力台灣迫佢焗住承認逃犯條例
想黎個一石二鳥
可惜呢個美夢比香港人破壞左
仲幫埋蔡英文助選
柒婆呢鋪真係柒到無倫

台灣都唔係傻
陣間佢引左個去台灣
第時要唔知還番幾多個去香港再送中
始終咁多人著草去台灣

支持蔡英文連任

香港人出左黎咁多次
結果台灣成為最大贏家

香港人助攻台灣
林鄭助攻蔡英文